人大左就成日匿響床度

以前放左工仲通街行
週圍𥄫女
睇下有咩好野食
今日去鴨脷洲
聽日去上水
後日去大嶼山
咁樣
去d舖頭仔食完飯
就係咁行
所以好熟人地d地方
人地問路仲熟過住個頭個d
而家可能大個
得閒就攤響床
重温返上個禮拜
流行經典 勁歌 chill club依d
依世人真係冇咩嗜好
唔煙唔酒唔賭
係嫖真係戒唔到
不過而家都少左
自己打好過
諗返依世人打過咁多次
1x 2x歲真係一日 3 4次
就諗自己會唔會因而早死未老先衰
好多野
到自己大個至明
或者講
以為自己大個會明
以為